致仲係金鐘嘅您

各位手足求下你哋快啲返屋企啦
大家今日都做得好好啊
場仗仲要靠你哋打落去
少你一個就真係少好多㗎
今晚早啲返去沖個熱水涼好好休息
我哋下次再見啦好冇

Push

pushhh

12點啦 就無尾班車啦
快啲返屋企洗臭腳啦好唔好